Weki Meki首新歌幾有Britney Spears既味道..

如題..

唔係話冇興趣但係又真係冇乜興趣..

咁對我有無興趣..?

斬師兄知就唔好問啦..

0:44 條女有D似朱璇..

有！情！

我想聽你親口講..

應該正過朱璇..

有興趣..(細細聲講)

有邊個正…